劇本已經編定，品客叔叔唔會贏

而家俾佢唔撈財政，係俾下個假希望你啲香港人 等你地以為佢會大熱當選 最終當然冇可能 中央要咁做就係想無形咁同你班人講，係你自己放棄2017一人一票，品客冇得做都唔到你怨，係你班人自己放棄揀嘅機會 點解要成個幾月先俾佢唔撈？因為呢個月要同曬有得選嗰千幾人溝通，確保佢唔會贏到先放佢出黎選囉

頭盔
1我好似政治中立
2發夢諗到

邏輯好怪

九唔搭八

連登仔有邏輯既咩

哦

佢係高登會員

雜種唔係主動搵佢扼手咩?

睇下點

薯片同林鄭同時獲放行，似乎只有一個原因可以解釋，就係薯片辭職時，佢亞爺通知佢唔會咁快批，因為要等埋林鄭，所以薯片先會係記者會話「現階段唔可以講太多」，係Facebook叫人be claimed, 兼且繼續落區做親民show.

而佢亞爺就利用呢個月時間DQ埋689，可能再同西環講明，「今次我地每邊派一個人出來，邊個輸入，以後係香港就要收口。」所以而家小明仲在位，而且西環繼續係背後幫自己既人拉票。

而林鄭宣佈辭職時同時表示會去選，似乎係玩擦邊球，想搶返過去一個月蝕左比薯片既時間。

所以今次選舉，可能係一個真正既選舉，係類似美國民主，共和兩黨咁，各派一個代表出來玩，輸左嗰邊以後係香港要收聲只不過分別係唔可以公開背後既關係，同埋香港市民無份玩咁解。

Btw 我幾時都覺得中共兩派應該分成兩個黨，明刀明槍咁鬥。